有咩人會讚好連登IG

入去望下有咩人會讚好：

一堆中學/小學生/潮童
博盡無悔嘅大學生
MK/偽韓仔/偽韓女

根本依家連登大部分都係依d人上，好難唔低質

是但開個望都咁，博盡無悔就唔好上連登，努力讀書啦

毒撚邊有IG